API para guardar imagenes relacionadas según cada experiencia

1. Clonar el repositorio
2. Abrir el simbolo del sistema, navegar hasta la carpeta del repositorio
3. Instalar las dependencias con el comando npm i
4. Luego utilizar el comando npm start y esperar a que la conexión a la base de datos esté lista
5. Luego hacer este proceso con el API de las Experiencias
6. El campo experiencia es el que coincide con el titulo del titulo de la imagen en el API de Experiencias


API de expereciencias
1. Clonar el repositorio
2. Abrir el simbolo del sistema, navegar hasta la carpeta del repositorio
3. Instalar las dependencias con el comando npm i
4. Luego utilizar el comando npm start y esperar a que la conexión a la base de datos esté lista

Se utilizo mongodb Atlas para guardar la información
para este caso se deja el archivo .env en el repositorio por esta razón se deja el .env.example vacío
Se recomienda utilizar postamn o insomnia.rest para probar los API

Hubo un problema con la interfaz por esa razón no se envía en el respositorio


